大J: 唔好再搶日本啲口罩！！

之後仲去左睇鑽石公主號

明買明賣 搶乜9

支那人黎上水都係咁講

搶購

口罩面前
理撚得你
最好禁入境

奶粉冇比錢？啲樓冇比錢？明買明賣 屌大陸人做乜9？

無入去睇 搶購is ok
以為佢話搶

我屌大陸人黎咩？
幾時？

同支那人講丫嘛 佢老母

原來係支那狗 我屌你老母

唔屌大陸人就支那狗
屌我老母有乜用

停左手好耐

以前戴口罩搶錢
而家帶錢搶口罩

係

嗯

點解日本唔學台灣韓國咁停止出口或限制出口,

你唔認你係藍絲定小粉紅？

跟本香港人大部分先天有呢d劣性基因，洗唔甩。平事就道德高地，有事發生就顯現晒出黎。

因為要賺$

安狗奶共

呢啲咪藍絲囉

不嬲都係 香港人仲衰撚過大陸人
好就自稱香港人
衰就屈係支那人

因為人民幣比日本人可貴

即係啲深黃去外國訂一大堆貨返黎香港平賣都係藍絲

依家仲可以切割話對方係藍絲、新香港人，再唔係就係鬼
完全立於不敗之地，真正的蘇格蘭人

天災之下保命要緊，老實講，有幾多人可以做到人人為我我為人人。

你同上水班蝗蟲有咩分別？

日本經驗本身唔好
再封真係又返轉頭 原地踏步

無架 香港人嘛

你以為你係邊個！ 下？

呢個係底層邏輯嘅問題,外國人唔缺口罩亦唔想用,咁又點同呀!你喺外國帶口罩人哋仲會打鳩你添呀!

是 如果嗰個國家係欠口罩嘅話

無計
唔去日本買
根本買唔到

咁講
全世界都斷貨嗰陣
香港人去任何一個地方買都係「搶」

好多聖人連登好高級

支那狗最鍾意玩邏輯謬誤 將幾樣唔同嘅嘢撈埋一齊講

香港人買完拎去轉賣

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

善用起底功能

如果日本/其他國家無限制購買數量，佢算唔算短缺。香港有限制購買數量，我一間間店排隊買屯門,又算唔算搶購？

如果有機會比你可以買幾盒，會唔會自己呃自己話自用買？

老實講，我唔係咩聖人。我會買。但好過做偽居子

師兄 我唔明白點解要指住個香港人話係支那狗
我只係覺得明賣明買有乜錯 大部分人都係自己有需要先買黎用 又唔係轉售炒賣賺錢 又要攞埋啲乜上水蝗蟲 水貨客黎比較
不過我明白既 連登嘛 乜都屌左先 証明自己高人一等
你繼續

支那logic

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

BNS 已經20個海運貨櫃

利申番 上面條友明顯係想引罵戰，不過其實心底入面大把人講一套講一套 有感而發者

講咁易咩，當全球都缺個陣，藥房水貨佬乜鳩人都會運過黎賣。

一係好似澳門咁要身份證先買得，仲要upload 上聯網系統限quota先解決到

Youtuber 看得自己那麼高

收皮啦大J
叫你個日本政府做野好過啦
扮乜撚野魚蝦蟹啊響度

連登花式雙重標準

要不是我們香港人照顧你們日本 完蛋了

回力鏢

臭J

大 j阿哥仲做緊大陸生意
仲自稱黃店叫人去

認清事實啦香港人
你屋企冇口罩,日本有得買,你會咁高尚唔掃返一大堆?

踩港5毛有工開啦

連登不代表我 我不代表連登
光環無撚用我會係日本買口罩
但唔係炒賣 會派俾有需要既人
我講得兩隻字都已經足夠俾人標籤支那狗

藍絲同支那人接軌

宣傳下自己個po先

邏輯謬誤係日常生活,尤其是連登,係否冇撚用?

大j 果30萬呢？

正扑街黎，而家好L多扮黃搵著數。
佢自己扮完，又叫佢阿哥扮。

有香港人買左3000個口罩話自用,要分比親友點點點

話自用D人仆街死啦,買咁撚多,你唔好話幫埋同事老闆
買哂成間鋪?

搶購嗰啲全部都係支那人嚟，又想屈落香港人度

我又唔當日本係鄉下 冇乜所謂
香港人唔靠自己去日本或其他國家買 根本冇人幫到我地 根本係孤兒仔尼

日本話曬都有廠 自己仲整到

低級黃絲淨係識屈人支那人

我藍絲阿屌你老母

支那dna，你唔啱香港

大量搶口罩都係香港藥房D人
我見到間間藥房之前都係賣日本牌子口罩

有無諗過其實係你自己唔啱香港

日本唔保護，我地唔搶，其他人都搶，
好似台灣咁禁出口咪得。

利申 家庭量已經有多過2個月 懶得搶

hi 支那狗

Hi

你又邊撚個

靠自律搞得掂
高登仔當年一早strong hold餓死班st9

香港人有時真係好撚肉酸
今日見到好多人一人兩條廁紙jm9

有預感呢個po會變世界大戰

香港人唔搶就只會俾支那人搶晒，你想d口罩俾香港人定係俾支那人？你自己揀。

因為大陸製造既日本品牌口罩佔好大比例
MADE IN JAPAN既口罩牌子好少1
唯一大廠只係UNICHARM

法例冇問題就無問題
咁光明正大勾人男朋友又得唔得
呢個世界有樣嘢叫道德

唔係點搵錢
同 pepe. hk一樣

on9, 唔走去叫日本仔唔賣，叫香港人唔好買，正一漢奸走狗

不過d原材料其實都係靠大陸供應，大陸唔出口熔噴布，日本口罩廠都會GG。

佢呢啲就係典型藍絲思想
無違法就係正確，有違法就係錯誤
喺法律面前，公義、道德、邏輯全部不值一提
但偏偏法律就係來自公義、道德、邏輯

神之斷句

香港政府就話奶共姐, 日本可以咁似台灣咁限購,佢地自己唔做野怪邊個

唔屌同大陸狗其實一樣 中國人全部都應該死

大J還錢

岩呀

你用緊咩口罩
唔係香港製就一定係搶返來

已袋袋平安

支那狗都係呢副金錢至上嘅口吻

佢地d 省政府就真係搶

吓 犯法咩 買又話搶

事實證明香港人心理上都係支那種

食沙律十年

你係唔係香港人？

其實香港人同強國蝗真係唔洗再細分
都係同一樣既基因
睇下成人台既口罩post就會明白

係阿係阿
你本火車頭護照已經證明咗

郵輪「鑽石公主號」再有67人確診（當中38人無症狀），累計感染人數285人。我們將會繼續跟進相關消息

香港人真係唔值得幫

無錯，大家都是支那香港人

係屋企上網買易撚過去飛日本買啦

你老母被人輪姦緊啊

洗撚人幫喊口號就夠啦

好撚廢

咪一樣係買走咗日本啲貨
睇唔到就無咩

一隻5毛9自爆

本身已經block鳩咗

咪喺大家中國人有乜好計較

E喳忍 沒事兒

支那狗翻牆？

之前有個fd去日本旅行
用口罩做手信

咁都唔屌
你狗黎?

平野鈴子

屌完又點屌死popo未？

原來冇用就唔出聲
你慰安婦後代?
咁特別既基因都有

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

啲護主犬仲未嚟屌鳩你

btw ching知唔知嗰筆沙律錢去咗邊

大陸狗就係賤種啦，有錢大撚晒？有錢就要賣比你？抵支那日日死咁撚多人，沒有一個是無辜，話你呀大陸賤種

屌你老母

你都on9，搶你咪搶你，我無俾錢？印尼同泰國同日本韓國都無出聲，你出咩聲？

不用分那麼細 大家都是中國人

有用？

所以都係支那種

香港人去日本(搶)口罩係因為香港冇
而大陸人嚟香港搶日常用品唔係因為佢哋冇，係佢哋對自己產品冇信心
根本兩樣嘢都唔同，唔好偷換概念

日本國內優先，到時候再限每人購買一盒，夠日本人用先再出口

你啲仆街掂口罩搶到上腦，喺百佳搶成廿抽廁紙就係你呢啲人

師兄屯門好唔好住？

唔好再食香港啲沙律！！

幾好 得閒上黎玩下
屋企幾大架

部分連登仔自私到仆街

將香港人類比做支那蝗係完全類比不當

支那蝗本身夠食夠用有自己生產製造嘅環境下
仲走去掃人口少過自己嘅地區嘅貨品
咁一定會造成當地人短缺
所以點解要反佢哋走水貨

香港乜撚嘢都係要靠入口
而且人數少過日本同泰國
如果只係買來自用係無對當地影響咁大（囤貨炒賣死全家）
日本泰國都有廠，可以自己recover返
但香港貨品都唔係香港製造
比支那蝗掃完無貨就無貨
仲未講啲支那蝗會偷同埋截香港人嘅單

買外國口罩就係蝗
咁我勸你望下自己盒口罩來源地係邊度
一係認自己純為道德高地而屌

得幾隻，唔買得？

講真日本想口罩供應正常就真係要封關，你呼籲到香港人唔搶都感化唔到支那人，成件事係日本政府要奶共造成

香港人同中國人真係冇分別

原來藍絲黎

叫人唔好買，但佢又去買二包？

個個游客買二包都可以買得晒

有乜分別？大部分自以為高人一等囉

咪就係。乜野L叫搶? 買咪買, 買幾盒自用唔L得?
屌人搶日本口罩果D , 依家全世界都缺口罩,香港人係咪只可以用MADE IN HK 果D CSI口罩呀咁? 都ON L 9

乜仲有得搶咩？一盒都買唔到,有都限購一盒

你有無份去光復上水有就好笑
不過唔係香港人搶都係俾蝗搶哂 無分別
學術台開左百幾個post係日森搶 你有無份
搶就要認 咪屌返人 我都有份搶

又唔見澳門比人買撚曬
政府無禁止外國人買怪得邊個
香港人 大陸人咪一鳩樣 周圍搶

已經一人一盒啦

伸利：剛剛到日本

多謝你衝出嚟

呢個世界只有一個國家有能力爆買到全球口罩斷市，就係中國

唔係話香港人無份爆買，其實香港人次次去日本都會爆買，但我地真係無本事咁樣買斷一個國家的產能

而家講緊好多日本地方政府都出賣緊日本人，講自己公家口罩庫存都比曬中國搞咩日中友好

你睇誠哥 卓悅 莎莎都返唔到幾多日本貨就知邊個國家買得最多啦

我不知幾樂意掉底一句就搞掂

香港買唔到去外地買比人屌
買唔到口罩出街又比人屌

上連登唔係爭住攞光環先開心既

朋友係日本都無口罩買
得返幾個

好的

屌你條戇鳩仔

啱啱又搶兩條， yeah

你自己無生產能力，你慘，唔代表人哋要容忍你
唔可以將自己嘅不幸轉介於人哋身上
理撚得你

呢兩個大陸製牌子 真係...搶嚟做乜

日本人分撚到香港人同支那人咩

現在日本想搵個口罩買都難
放出黎好快都冇晒

抵撚死啦日本人 仼人買

唔容忍咪禁香港人買囉
冇問題架
而家無禁，每人限買1包，我買都係蝗？
我屌你老母啦
你咪撚戴口罩出街呀仆街
你唔係戴CSI口罩都係其他人喺外國搶返來
你有份食有咩資格話人搶

點會分唔到，日日係日本搶口罩，唔係講中文果D咪香港人

買幾盒自用緊係無問題，問題係連登仔一買買幾十盒
隔離post大把啦

上水嗰班落嚟都係今人帶兩罐奶粉上去
兒登仔咪一樣話人係蝗
你有冇閙過呀

大家要記住始作俑者
所有事情都係支那人搞出黎
無論係食野味，定係實驗室化武洩漏
支那人唔做呢啲壞事，我地根本唔洗帶口罩。

句句都串到應一應

人地要換全家健康

隔離PO日馬搶口罩搶幾十幾十盒咁仲要PO圖曬命

我鍾意買咪買囉 理撚得你

日馬就算，果D人專登租車去住宅區，鄉下區搶人地果D一人限一既儲貨

人地無限家庭限一因為附近D居民多數單獨去買，但香港人就一車六七人買光光

sorry我美國人

垃撚圾支那基因作祟

好多在日港人都搶貨黎賣

同香港比? 大陸冇生產奶粉能力?
想問你用緊咩口罩

香港人德性
香港人同大陸人分別只係住係香港講廣東話咋

哩d垃圾係要搵位入大J

你意思係冇必須品就你死你事,總之唔好影響人地,自己靜靜地死左佢, 咁先係應有價值觀。係咪咁? 定係日本唔搶得,搶東南亞國家就ok? 但我唔信有一個地方o既人可以偉大到咁。
反正全香港都一9樣姐,除非你係CSI或者自制口罩,咁你屌得我岩囉。

最多之後捐返轉頭又好賣返轉頭又好, 依家唔搶就俾支那人搶晒

咁要為當年大陸人黎香港去世界各地搶奶粉 平反
明買明賣搶乜撚???

駁吾刀

而家係香港冇自己生產既口罩 CSI唔計 先要去第二度買
大陸自己冇奶粉?

你文盲？
上面咪講咗支那人夠食有能力自己生產都來搶

最撚煩係嗰啲話幫香港人去日本撲口罩
講到好似為民請命咁
十箱十箱咁買
咪又撚係水貨撚

你用緊咩口罩呀？
唔敢講？

佢話成本價

有啲話4-5蚊個賣俾人講到好有良心咁

Hi 傻9

柒左就收撚皮啦傻仔

你肯定去日本搶最多口罩既係香港人？

有幾柒？上個連登都要型？

屌你 真係蠢 唔係扮架喎
當一樣野需求大 供不應求就叫搶架啦
我既意思係搶就要認 打就要企定 咪講咪哂啲歪理覺得自已無口罩去其他地邊搶就岩哂 將心比己啦
當啲蝗黎香港一齊搶口罩 你會唔會都覺得佢地好慘 讓埋自己屋企個盒口罩俾佢？

又知係香港人搶？

我個人就好簡單，我可以搶人，人地唔可以搶我。我就是雙重標準啊，吹咩。下次再去搶9曬你啲貨，唔服？同我鬥搶囉

有人整咗個疫情提醒功能，有興趣可以試下。

將心比己 真係好撚重要

但總有人覺得有能力買到10盒20盒係本事
我俾錢買到 你憑咩話我搶
原理係無錯

最慘依家貨源緊張
每個人都好撚驚死咁掃
亂撚曬龍
真係你死你事

香港人一定有份先

翻牆翻得辛苦嗎

雙重標準根本冇問題
罵人果D佢地最好咪比我見到你戴口罩出街
屋企一個口罩都唔可以有tim呀

唔岩聽就等於支那人

我係會認我有份搶

依家個情況每個人去到外地都搵口罩
上日馬訂
連當地人都無得用
係咪要停一停呢

不過你真係支那種

是但啦

支那人都唔識講？

同支那賤種有咩分別

香港人同支那人有咩分別

咪又係搶人地啲資源, 都係會令到神憎鬼厭, 可必分咁細

啱 根本一撚樣

如果供不應求情況買到就叫搶 , 咁點樣先叫唔搶咁買到? 定係依家情況下買到就一定係搶?
OK就算真係搶,依家全世界都供不應求 ,我就唔係好明點解自己做緊相同O既事都可以大條道理講人。
日本人就有資格屌,呢到屌人搶果D係揸日本PASSPORT架?

香港依家MK都有印尼口罩架
$250 有得俾你買
香港有得買係都要去日本買

自己買多一多
叫人咪搶？

大J, 上次攞香港人錢捐日本，依家又咁為日本設想，驚佢哋無口罩。 咁你有無為香港諗下，吊你老母

我都想知個30萬其實用左係邊

唉 好撚煩
睇左好多回覆
其實講到尾都係日本政府既問題
應該學台灣同韓國限制出口

至於香港人應唔應該買人地日本口罩呢
呢個問題我既答案就係應該
上面已經有人講過
你唔買只會俾d支那人買埋你果份
好似賭錢咁 你可以自己唔賭
但係要其他人唔賭/無得賭
只能摺左個賭場佢
呢個問題真係只可以交返比日本政府搞

如果都係黃手足既
麻煩比多小小智慧同遠見
港共政府已經係話知我地死
依家邊度有口罩都要去買左先
如果仲係企係道德高地
堅持唔買日本/其他國家既口罩
只會搞死自己
政權未倒之前留返條命
保護好自己同身邊人好重要

叫香港人籌錢捐俾日本 - 大愛
叫日本仔捐口罩俾香港 - 攞唔到光環，不了

正式宣布,香港人同大陸人都係一樣,為合符自己利益可以拋棄所有道德底線!

根本不用分那麼細
係香港人自己唔肯認

大陸人做過黑人憎既野
好多香港人都做好多

冇錯!所以唔使分得咁細,大家都係中國人😆😆😆

大J講就係道理咩 全世界都缺口罩話知你啦

睇野咪咁簡單啦，有錢賺既生意就會有人做。何況呢盤生意係1蚊賺9蚊

華記正撚樣都班幾千個口罩來派俾廢老，大丁做過啲咩？

搶廁紙搶米呢

所以話 香港人真係垃圾泥 抵比人同化成支那人

無錯 我都認同

所有違背人性嘅嘢都係唔會成功

搶ge定義係咩
佢自己都買左1包走

已經習慣左，屌都廢事

唔係話唔比買，但搶兩三千個返去做乜鳩。

一日兩個100個都可以捱兩個月，一家人每人帶兩盒已經買左兩個月份量

自已選擇做中國人既行為，無得怨

唔會
支那人直情覺得佢嚟買嘢係打救你

支畜同型唔可能共存

支畜

佢拍片講有撚用咩
廿箱廿箱買個啲唔會睇佢

混淆視線

搶購係講你買太多

唔係講生產地

你未試過幫人買？
你一家五口淨係買一盒用晒先再買？
買幾多先為之太多

我覺得呢條片除左係叫人唔好再喺日本搶口罩之外，
亦有少少係針住 Andy 哥之前買口罩寄翻黎香港比觀眾呢個舉動

又混淆左

點定義買太多，可以再討論

但唔代表「係其他地方買東西番黎就叫搶人地野」

我地屌水貨客嘅其中一個原因就可以叫買太多

佢地買黎獲利而非自用，就可以叫太多啦

香港眾籌捐錢比日本就可以
香港人買幾個口罩就叫搶
大j哥哥 係唔係香港人條命就特別賤
要比你咁撚黎撚去

香港YouTube 唔怪之得不成氣候
成日鬼打鬼
芷鹿泥馬士依種講人是非嘅人都上到位唔係無原因

支那狗 blocked

私怨大過天

就算計一半人成個月唔出街，香港人一日都要400萬個口罩。況且，多數人一開始最少要一盒存貨（50個），即係未計大陸人，香港呢個月要最小二億存貨。

哈，唔好搶口罩喎，數都未撚識計，就活係光環度

你唔撚係支那種？ asian樣咪又係比人歧視

呢條友拍片串黑警2句就上神枱
賺咗兒登仔班傻仔名氣之後就呃錢食沙律，依家又回復正常生活打機直播

兒登仔捧既大j 伍乞兒 Tommy都係一堆社會失敗者，都係同類

混淆嘅係你
你連咩為之買太多都講唔出
憑咩話我混淆
我上面講咗點撚解支那人買就係蝗
香港買係無得同佢哋比

禁售呀笨

直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

與其叫人唔好搶，不如叫當地政府禁。
呢鑊日本政府真係廢，冷處理到同7婆冇咩分別，
爆果陣就知死。

支持
雖然今次日本都懵撚咁款

咁我又唔覺得佢有呢個暗示嘅
加上Hk top1 點會留意我呢啲茄喱啡

我總數買得800個

200個口罩 分得比36位觀眾 一人都係6個

另外600個 我自己家人親戚朋友
一個家庭都係分30-50個左右

而且所有人我都免費送，成本都唔收

我自問我呢個份量對得住所有人
我真係要買撚爆嘅話 果時我可以買多2-3倍嘅份量
我同老婆自己都係得6-70個左右

香港人唔計

andy哥

andy哥真人上連登?

啱啊 買曬日本人啲口罩
等佢地冇口罩用 （曲）

一直都係架

轉用豬嘴好過

你用咩口罩啊？
唔敢講呀？
怕比人屌？

因為去唔到日本而發起港獨革命

照大J咁講
啲口罩咪又係搶印尼

我用緊豬咀得唔得呀
未有國家禁出口吧
或者，我喺疫情前一早屋企儲定兩大盒又得唔得呀
同埋，我喺其他post一向都係咁講
真係影響到自己同屋企人健康時
我哋同大陸人
無咩太大分別
我哋搶口罩，同大陸父母幫小朋友搶奶粉有咩分別
都係影響緊當地人
當地人體諒你係人情
屌鳩你係道理

同意 日本人自己而家先開始買口罩
買埋果堆pitta 垃報防花粉口罩黎用。。。

仲有一樣嘢
我從來無話企喺咩道德高地
我哋都無資格企
因為我哋都怕死
如果真係唔想影響到其他地區人嘅
諗下其他替代品，如豬咀
又或者真係出入啲街

支那仔，講乜鳩

大家都係支那仔jm9

你明唔明用口罩就已經係搶人地物資，
最保守香港一半人戴呢個月都要兩億存貨量。
你點樣做到攞兩億口罩而令全球供應唔受影響？

大j講d野真係天真

根本香港人就係支那人 係連登仔死口唔認不願面對

香港已經俾外國定義做疫區，又想做良好市民做好責任戴口罩，但又要唔搶人物資，除非你係耶蘇識五餅二魚變d口罩出黎啦

關支那人咩事

呢個時候 口罩係面前 理得咩道德高地 人係自私
但都唔會成車成車咁買 預用到4-5個月就得

有關日本口罩嘅問題，因為過完年日本先出事，佢地之前係冇理過口罩嘅問題。我地同其他國家過年前就開始掃佢地嘅口罩，果時佢地冇怨言，因為未爆，日本甚至有地方捐到口罩俾中國。

正因為我地同其他國家之前買晒佢地嘅存貨，佢地而家爆發要買嘅時候好難買。咁又唔完全係我地嘅問題喎....

果晚係上水藥房街比廿蚊屌你老母果陣我都係咁講架。阿仔

討論問題之前要定義咩叫 搶

購買多於自己所需係咪叫搶？
購買自己同埋親人朋友係咪叫搶？
購買更多畀返自己友係咪叫搶？

以上買完之後令到日本冇晒口罩

再者

購買任何一件令到日本人冇得用係咪叫搶？

其實投機嘅人邊度都有 係控制唔到

利欲熏心嘅人亦都唔會聽到大J嘅呼喊

賺錢唔係唔得暴利先係一個問題

真係旁人睇到都覺得核突

所以我真係好想同嗰啲食人血饅頭嘅人講一聲

人血饅頭越大
你要還嘅嘢一定越多

唔使依條友叫都唔會搶

唔明點解要搵支那狗嚟比較

宜家大陸無屋佢哋住，無樓畀佢哋買？
無足夠奶粉畀班支那狗飲？
佢哋嚟洗黑錢買樓炒高晒啲樓價、搶奶粉搶資源，搞到香港亂晒又唔見你條大J拍片出聲屌？

但問題宜家香港政府連口罩供應都無，叫市民食自己。

我呢啲普通市民見邊到有口罩賣都要屌番幾盒用，唔似你條大J可以又企喺道德高地，返日本慢慢嘆，跟住等要用口罩嗰陣先落街買幾個。

所以其實要講嘅嘢應該係買嘅數量幾多先叫唔係搶

我認同口罩係唔會自己飛出嚟

講經咩
係雙標架啦吹咩

咁台灣、日本同韓國人都係支那種？

等等去日本
都唔知買唔買番盒好
屋企得番1個月貨仔

躝啦支那狗

唔好買呀，日本個邊已經有晒cam，你一買就會影你大頭，再放上連燈批鬥

除咗亂指住香港人叫支那狗仲有無第二句

唔同，香港人支持佢禁出口，支那人會屌7佢，你佢一日唔禁，你以為支那人就唔會買

咁我去買其他國家口罩先，唔好話我搶啊

冇睇大J條片，佢有冇屌日本政府捐口罩比支那，好似前幾日又有地方政府又捐左100萬個比支那

明買明賣 就要大手購入？
同中國人搶全球口罩冇分別

想用道德去規管商業行為係最on9
仲未計最無道德既係班支那人
行政機關一日唔做野個情況都只會繼續落去

我屌你老母閪呀柒頭支那豬

唔好玩啦
而家唔同大陸人搶啲唔急要嘅日用品
而家係災情期間搶防疫物資啊
你估咁樣走去買咁多口罩又好過癮咩大佬
唔通真係為你日本人感受就唔戴罩咩

利申:無搶過所以就嚟無晒罩

咪係，屌你老母明買明賣又要屌？

日本仔屯定60926擋TG好過啦

係#2條友係支那種咋 咪撚拉埋其他人落水

起完底，條友好鬼，又會無啦啦放得叫人行動，極似狗ac

下下淨係識攞班上水蝗黎比
最好日日道德高地 冇口罩就上黎叫春
要屌就屌班搶完攞去炒既撚樣同香港政府喇
btw 日本啱啱完左100萬個口罩比支共
又寫曬d 武漢加油 中國加油

明明係支那人
乜撚野係大陸人?

又blk一件五毛狗

Bye

多謝你引用 又賺五蚊

大J話日本9成9大爆發

人地要攞光環

我都想知 日本話
今個星期開始供應1億個以上1
下個月生產量6億個
係咪真係搶得晒

唔好搶 留返俾支那人

大陸人買晒啦！佢哋自己網上講咗啦，數錢數到指甲都磨蝕！

我冇口罩 你比我？
買兩盒自用都搶？